觀塘廣場後樓梯有一對gay佬進行含撚活動 引起樓下市民嘩然

死gay佬

必紅

根本係故意

收到風係會員世界xxx同xxx主席

N賓同肉酸

痴線有性病架

Back up

3個1齊is ok

屌。。。。好撚嬲